香討班友出了手足全貌圖

手足要做好準備

屌，如果咁就乖乖行完算

大家要冷靜，我唔想再流淚，又幫唔到年輕人

香討班仆街等天收

俾條link去踩場啦

自己小心Ｄ冷靜Ｄ，求大家！

on9仔當街拉抵口罩食煙, 雖然唔覺全部有份打

我都好擔心手足
但真係唔好換黎換去 如果唔係black bloc黎真係無意思

咁認錯人經常有，我都成日換look

上年每日都有大頭同全底比人放上save hk
呢啲傳到香討都好正常

Fb果d跟蹤埋人幾日

你睇緊直播者
唔好講到係現場咁